[情景題]如果真係遇到個有槍嘅

有一日你放工番屋企
行到一個略偏僻的小巷
有個蒙面佬 腰有個槍袋
佢走過黎話係警察要搜身
你問佢 委任證呢
跟住佢攞枝槍指住你
話你妨礙執法同暴動罪
你迫不得已任被佢攞走你銀包

a)試判斷該人是兵是賊
b)遇到以上情況該如何處理
c)試列出任何結果

由於警察是賊 問題出現bug

問題a)改為
a)試判斷該人是黑警或是賊人

黑警=賊人
再改

問題a)改為
a)試判斷該人是否黑警

都已經拎支槍指住你仲可以點做？
無論係黑警定賊你一反抗佢都有可能會開槍喎

a) 無論佢真實身分係咩，佢戈刻已經係賊
b) 人地有槍，佢要咩咪俾咩佢，都冇計

行為已經係賊

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊